係同樣裝備人數下，香港慈母對駐澳門解放軍邊個會贏？

摺被掃垃圾要咩裝備?